一句講哂 周手足條命 定係 戴口罩緊要啲？

而家確確實實有一位手足係警暴之下累死

但大家除左好嬲好嬲RIP 之後就繼續返工等放工係咩玩法？

點解唔可以去返當初緊急法當日既聲勢，而家就開波，仲要等今晚收工？

一句講哂

周手足條命緊要啲，今日4點各區開波

我要戴口罩緊要啲，今晚8點默哀就夠

推推推

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

我真係好撚嬲

大家爭氣啲得唔得？

大家出嚟啦

唔好再得個講字好冇？

好嬲好嬲，但淨係post ig fb係冇撚用

推

我完全理解唔到 點解大家好似覺得緊急法仲重要過周手足

但明明我地失去左既係一條又一條既生命....

暴政可以推翻
但生命冇得逆轉啊....

樓主換好衫未？

已換